FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (81) 不浪漫 不死守 不分化

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
但EA亦承認因為好難做到prefect matching,個system係容許0-5既所謂誤差
所以假設你現在就算係+1 係唔太好彩既情況下 你係有機會遇到+6既對手 反之亦然

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

覺得自己精神分裂

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

有無FB馬達食評

唔洗諗
一定唔掂

咁繼續儲錢等BF

3星腳

棄驚賣最後100萬
有意請tg lung94628

Rttf alba升左十萬
諗住儲錢買... 升下升下升左十萬

好彩早入rttf dembele
升左100k

未升都買唔起
靚卡都係得個望字

換左butra, 咁想問下淨係低5張icon swaps仲要唔要繼續奴？係下個season繼續有新一批?

儲左好耐錢同放埋隻otw dejong先入到

張卡頭頂有個數字
Icon swap 1 用唔到係 icon swap 2

上年係咪出過回收swap 嘅卡sbc

Oh thx!
咁可以打少啲好耐無用過自己真正個隊

LM，祝各位平安返到屋企嘅手足期期開包朗花屁，辛苦晒咁多位勇士

Rttf隻隻都升到傻
有無機會跌番

Rttf 2幾時冇得抽？

除非black friday 再in pack ，唔係就要等果隊出局

啊仔值唔值買rttf定金卡夠

點解呢隻會升得起
我有隻untrade 鈍到hihi

我仲揸緊3隻Neres，阿積士好似都大機會出線？

Autosnip 咗十個鐘，集中執一張non rare gold,執到五隻，賺八千左右
半夜又彈出被EA 要求轉馬仔
未被ban
一分鐘search 約23次

有冇巴打一樣玩snipping?

Supply 少，傻仔鬼佬多，所以隻隻rttf 都炒得起

SET咁撚快 過多2日BAN 硬

巴打, 實實在在去snipe好似穩陣D
一陣俾人ban 就

馬屎眼600k先誇張

依家用緊web apps snip 緊.....
Login 用緊嘅只有web apps, 冇其他自家制軟件login ea
試左兩日好似未出事
出事再同大家講
Ban 就ban啦，最多買過個ac

唉, 一直都冇心機打, 依家週身傷打下機休息下。
依家想打icon swap換giggs定哥狗好?

普金幾好用, 打CAM入好多波
我仲想入呢隻添

身為曼想入隻, 但太貴

Rttf alba 定 普金 son 保值啲？

d肥料升到痴晒線
84 上到4-5K

呢隻野唔算差
40萬搏佢有得升 ok
5* sm , 傳波唔差

似乎係rttf alba

已經升左4萬，有冇巴打之前聽我講入

跟左3隻啦, 不過諗緊BF 前放定係揸多陣

我都覺得好用
有Skill 有身位
用佢隻普金打左2週wl

蝶巴, 40萬再搏佢繼續升?

炒卡問其他人
技術交流 球員既用法先搵我吹
個人認為: 冇得升既rttf 都係泡沫 自己研究下有冇得升
全世界都係炒rttf , 所以一定有炒價

係40萬搏佢"能力"有得升, 里昂我就真心唔睇好

今年第一次認真玩ut
完左rttf後仲會出咩特別卡

如果唔等錢洗，等佢升一格再放到佢臨踢個晚放應該再穩陣

想問下大家意見
如果我有15張icon swap 換邊個底屌
利申 玩西甲隊

年度最佳球員

今嗰星期定下個星期BF?

你意思係去到16強第一回合前再放就最穩陣?

唔記得不推添 再問過

29號

16強大約第二三回合放，

提一提大家
傾還傾 尋晚發生既事大家都要一清二楚
有三架狗車撞向人群釀成人踩人事件
最後大量手足被捕及受傷
我都好想回復返自由既感覺同大家玩ut
希望大家都唔好忘記呢兩日發生咩事
繼續做你做到既事 謝

升左幾日架啦

9萬6放左

Inform telles仲要用shadow?定anchor夠做

16強唔係得2回合架咩 係咪我Get錯
我意思係阿積士16強首回合開賽前再放?

應該係12月futmas
當然有可能好似上年咁完歐聯group stage前出一set歐聯踢得好既球員卡

想買下
買包屁應該依家買定等下個禮拜好
好似冇跌咁

難得返到屋企有心情有時間打fifa
Walkout...法國...lw...唔係icon 唔係曼聯
馬賽 if payet

呢幾日完全無心情開game 肥料無買 wl 打到11 win 就算 本身可以試下衝e

包已經平到癲仲想跌

giggs不了,又唔係快,又唔係好撞得利申:換左哥狗

Black Friday 係點會有pack 抽定有特別活動？

1m 都叫平到癲

有無玩西甲既朋友會做西甲前鋒個sbc

下星期bf應該會再跌？

好似1個鐘1個sbc

棄驚
放coins $10/10k
有大概60萬，唔包稅

你知唔知兩星期前幾錢呀? 1百萬加十幾萬先買到呀

其實已經從高位回左差不多10萬

mata有無人做？
用開scream firmino做cam但射波太廢 miss好多chance
mata全部數值都岩洗 除左strength

往年係有特別pack全世界搶+flash sbc,諗緊bf定toty 貨金

Futbin iOS 更新之後squad builder 好似有bug chem 計唔啱

BF如果冇出新PROMO CARD ,今個星期開始就會升 有機會升高過之前 包皮 美斯

Oppa美羊, Ter Stegen 呢啲中價位普金係咪等BF大貨先入會好啲?

不推文回覆

想問下大家意見
如果我有15張icon swap 換邊個推介
利申 玩西甲隊

所以想入包皮而家入？

請問點睇架

3隊7分，佢贏埋利爾就穩，我諗firm 出線會升一升，然後發現冇乜人用個價就會跌返

呢到有冇人砌Gomez
搏阿特蘭大連贏最後兩場歐聯?

今個禮拜定下個禮拜？

11月29日

果晚唔使訓

我都係

咁下個禮拜先課 thx ching

好在去左旅行,仲要時間慢過香港,叫冇咁辛苦,但係要課就要買定points,用手機抽

係FUTBIN WEB SEARCH 個人 之後撳 generation
再SET 返個時間 要睇返2018 年就可以

Thx Ching

普金Son個價會唔會再跌
我睇futbin佢個價好似開game時曾經落到40萬

Fb 馬達張相會唔會轉

今集第一次打Draft
4勝完 比2個5千蚊包 2個高級黃金球員
垃圾到

收40萬 coins $10/10k 包稅

De jong真係好鬼難用 我4231用佢打cdm次次都守唔到人

如果最後一場輸比華倫都有機會出唔到線

咁都未叫平到癲下話
跌左10%左右咋喎
跌到50萬就話啫

平到癲 唔係我講
我只想講 要入手就趁快SNIPE 下

我知唔係你講
我都同意依家SNIPE下

最勁係打CM，CDM 留返比啲純防中例如Kante

條友真係唔識架喎 10%都嫌少 慳10幾萬夠你買隻reus 添啦 50萬你等出fifa21 都未有

唔知邊個講 不過我都覺得平到癲 below 1M 買包皮仲想點

50萬出完tots都可能有機會嘅

近幾日真係完全無心機打 Fifa, 一張 icon swap 都未刷過，今日放假諗住刷一，二張，點知server 連鬼左去中東，請問可以點攪？

1m 買凱旋門平唔平到癲呀
不嬲平唔平係睇性價比 睇價值 唔係睇銀碼
你個concept 已經錯啦
你咁講就知你無用過貴球員啦
如果你唔係用笑鳩人否定人嘅口吻回覆
我都廢事打咁大段字

真

啱啱先得閒開sb reward
多謝ea
原來做好事真係會有回報

汁紙皮汁到死先賺到個幾萬至十萬 而家平十萬仲想點？

Bf 買icon會唔會平D

岩岩有隻scream aguero 1m比人bid左
我比人soft ban bid唔到

Bid 呢樣野真係好好玩 之前同條友+1000咁bid pirlo 點知佢1.2M buy now 咗

我都叫星期6 打到14

bid到就正
平左成30萬啊
次次有得bid平既都比人soft ban

點解我冇出咗幾日
btw 件波衫點攞好似係咩e sports team?

阿古試下snipe 之前snipe 咗15分鐘到有隻1.2M

點snipe 唔係好識
岩岩係見到隻aguero係得返30秒仲係bid
40萬

又70個。。。唔見我有

窮撚concept ：
執紙皮執到死先賺到嗰幾萬至十萬，咁都仲要收我一百萬，貴到癲

Icon換rio有無食評
想用到end game

有冇人知點攪？，

係呀
佢送嗰堆其中一件

星期4就有啦

好似係去pro club搞

自動守波

Rio + vvd

0課就要執紙皮起家

等出局先會跌

隻son貴到咁 加得小小

呢啲卡買未來，180萬係TIF 個價，呢張卡升到90出局先叫回本，90未出局就開始淨賺，個人覺得唔抵

藍絲CONCEPT :
哇 100萬 咁撚貴

點先會送我冇收到

想放張allan了

等佢加得來都TOTY

Rttf 賺到⋯⋯⋯⋯

更多巴 son bf前定後放好？

rttf 之後既特別卡就係toty?

小組賽出線後 加左數值 會唔會再升

應該升唔返 無咩所謂

正式加會跌 我覺得

totgs

幾時先會加
全部球隊踢晒最後一輪？

33萬入隻ALLAN 升左10萬
自用中 好撚正

一開始入成最大贏家

mata食咩chem

你用緊？

ucl rttf 如果跌左落歐霸會唔會繼續升？

應該係要嗰時掛過twitch

根據上集經驗
會

Allan 8chem完全冇問題
Fced

一開始入無本
隻隻都好貴

今集我諗唔會
玩法轉左，一開始就over price

Q: What happens if the player's team finishes 3rd in the UEFA Champions League group stage?

A: The Player Item will be updated to a UEFA Europa League: Road To The Final item, they will not receive an upgrade for advancing to the knockout stage but will continue to receive upgrades if their club advances in the UEFA Europa League.

跌落歐霸嗰一段時間一定會跌，甚至會有人panic sell
因為始終冇咗第一次upgrade
但係慢慢進展落嚟係會升返
不過都有排

有愛
食咗hunter

原本問價

本身賣左隊 用呢隊打到勁順

乜嘢？

我以前佢係話張卡個數值會唔會繼續升
原來係價錢
冇嘢了

今集好多overprice 炒賣出現
隻orsic 點都似係10k 料
國藉廢 3星skill
d人當佢係lozano 2.0 咁樣炒

Wtf

SUPER SUB 呢隻值起碼5雞啦
咁既數值 點樣10K料

點解St 同cm 調轉，有分別咩？
都係兩線紅線一條綠線

未賣隊之前為左chem 就擺左sissoko st

你話無代替品都話
而家supersub 有politano
仲要佢聯賽廢國家廢，比盡20k

無人理我既

本身用皇mendy搭martial, 星期四中紅卡telles, 請問轉scream bernard好定睇定啲遲啲直上尼馬好，我知價錢爭一大段，不過本身窮撚又想upgrade下又想一步到位，依家身家500k 集思廣益下

最衰3星sm

Reus 真係好用到唔捨得換

奴多張換rio

廢if 都萬幾蚊啦 呢隻堆stat 咁勁點止20k 呀

買住bernard先
再儲錢上屁馬

紅燈罰球真係痴撚線

係

買PSN 送?

thx ching
係我曼呢隊垃圾波之中最欣賞係佢 焗做

紅燈都入？

你禁入去睇下d 細數
其實唔係好勁，好多sbc 特別卡都同佢差唔多

隻野廢過上年SIF Lozano
但價錢貴過

有flash sbc肥料係咪又會再加價過

真係唔知

仲要一開始已炒起左
想炒supersub 已經炒唔到

終於搞掂

我係問數值

原來mendy咁勁唔怪得咁貴
Btw Mbabu真係好屈機

會呀
張卡會變歐霸

想問下屁馬個價位係咪算低 前排唔得閒入貨 想入返隻

無用不推文 自膠

我SB都中左呢隻,以為賣得10K,點知一上futbin睇嚇左一跳不過做super sub又真係ok好用,尤其我英超隊d左右翼一係貴到pk,一係衰唔夠快/俾人撞死是但一樣

貴番灑 上禮拜試過995k

差15個買mid 亨利，BF會唔會平D

係咪會繼續升上去

上兩星期最低去到99XK 不過呢幾日都係1百萬+ 30-50K

Mbabu 之前解德甲icon swap 時順便解埋
解助攻任時推佢上CAM 一樣好勁

係煩在唔知點連佢

我覺得會 好少見禮拜2,3 啲卡反而高位

我搵兩隻icon包住佢

呢集d人好識炒，以往一定先係十幾k
然後再比人大手入貨

呢集連supersub 都無得炒

想問下點解鬼佬叫尼馬做neymarsito

但我cb齊腳 有冇第二個選擇

好
Thanks bro
希望bf都唔會跌太多

有冇成個陣睇

差中場就奴到19張換謝拉特打box to box，反利就當我無講過
差前鋒就換布達堅奴，西班牙人可能啱你西甲陣夾chem

So9打cam食咩chem好

謝仔其實真心抵玩
性價比高之餘又可以唔使奴足

求一手食評

司徒尼馬
唔知等人答

其實我都唔知差乜 有邊張岩我洗
我諗我最多都係奴到16張

巴打, 你中場會唔會防守力唔夠?
得一隻de jong

奴多幾張換哥狗+carlos 啦 一係就直接換rio

我食hunter, 本身太慢

Roy Keane

諗緊引擎定hunter

youtube 有片介紹呢個bugs

Engine 加dribbling但係本身唔特別快應該唔特別大效果
同埋engine加得5pace....

唔識寫評價

啱啱打咗場DR入兩球

想答單問兒子係咪都一樣預測?

唔會升啦，最多星期五上番高位540k

我都係
希望之後會轉返半身相

10chem屁馬唔係講笑

應該500k 至540k 掛
會升返 但唔多
利伸：9 估

我就係見你
拎成球野買隻人打7CHEM 不如BERNARD 7算啦

哥狗加carlos要19張我做唔到
換Rio 咁我捨棄邊張

馬達抵唔抵做？

16張 換RIO
賣拉莫斯
卡路士同哥狗都唔係必定要有

屁馬集集都可以7chem用，冇乜問題夠高數值
啱唔買埋包皮先10chem到屁馬

sam哥 依家咩陣

屌 打dr解緊icon obj
上半場贏緊3:0
下半場五分鐘內失三球
啲人標晒上前唔識守 又突然鈍到仆街
EA

今個星期15g 11w
冇心機打
雖然個勢好好 場場一開波落後都cup 得返
or 一開波就拉開
全靠屁馬 佢d 把握力好好 (不過應該唔係賣點）
岩岩入手個時唔係好識用 成日扭多左 而家就扭少少 避一避腳就算 之後就傳波 跟住佢就走個靚位射波！

上定下邊個好

Scream pique +普金militao,有必要換rio？如換邊隻配Rio?

利申:最多只奴到23張

米列圖唔夠洗架啦
碧基配ＲＩＯ

好既

Varane+rio

隻mata都幾撚勁又夠氣

忘記不推文，自膠

用佢打正前係第2個level

個Chem幾靚

lb sandro + areola gk 可full chem

hunter 正前 10 chem perfect
有單刀
有轉身FAKE SHOT 射埋去
有fisrt time 硬bang

Rttf dembele同 best
會揀邊個

個app 壞壞地 明明10 chem 都變7 chem

頭鎚明顯屈左好多

Sandro今集唔值啦巴西左閘用telles好過
達屎都係必需
同埋8chem allan完全冇問題
Fced

點解要等星期四先買史達根

用緊燒 諗緊做唔做
都係西腳

啱啱用巴哥打wl
gameplay 順好勁 跑得快好撞得射波勁用落無想像中咁鈍
gameplay 西就有d難用，轉身會好慢
不過個人幾滿意，特別車迷

點解要搶既？

蘇狗打cam妹下妹下勁撚到

牙Sam 極力推介屁馬打ST，勁到仆街，多謝推介
打法就學Lui 哥隻大哨咁入去禁區撚SM，好爽，雖然埋門一定無大哨咁好，但靈活度我諗都不相伯仲

我朗黎料未 岩岩入手

因為我冇錢.....

其實好好用 好靈活 係衰身位

Dembele
雙5星，會升

鈍 鈍 鈍

更新咗？

呢個時間點 尼馬ST 真係好勁
上兩星期打得特別好 17W4L 都係用佢打前鋒
用包皮 用其他 即刻打唔返

啱啱俾scream ibra壓住pk頂入

儲家錢 等 moment 版

我依家買咗包皮都係用嚟打邊
屁馬一定係打前

費明奴丹比利 呢啲卡bf會唔會再跌多1萬

呢d 幾十場總有一兩場既
但係唔係好明顯頭鎚勁返先

仲有俾icardi 同老母頂入

換得包皮了

新手一問
點解啲sbc一岀要搶住做？
明明都會有幾日時間

有無咩辦法應付高壓迫
成日俾人迫之後就失波

換咗

更新黎咩?

睇遠d 轉數快d

你班友搞到我好想入手尼馬
sam哥你點連埋阿撚

入完手 起碼要打十幾場 DR 撚下屁馬
識用先勁 唔識用 一野比人撞開

當然唔值做，120k 換隻唔勁嘅87，有愛嘅車迷or獌狗先做，利申獌 一定做，最鐘意係佢，由華倫開始迷佢

上面po咗
Allan 8chem

係 同埋三星腳
不過我覺得呢個價算幾抵玩 比我預期好好多

錢搵得番 sbc 過左就無

感覺係強過lucas小小 幾靈活
自己卡加2萬砌到先做
用落幾順手 又唔洗好似lucas咁打半場多d就換

我都冇27win

係啊，遲d 要佢連David villa 張特別卡，square battle 先會用佢，wl 唔敢用

岩，120k 一個禮拜派彩都唔只

用呢隊打WL唔知有幾多win
可以點執？

17基本

求教

睇小地圖
預判做得好可以對住d 壓迫撚撚狗咁撚

Sam gor 衝27w

預計換rio，仲有300k可以點執？

啱啱依個禮拜25淨1
爭1場
睇吓買咗包皮嚟緊依個禮拜上唔上到

如果用開艾歷臣 係味唔洗做mata?

Pogba shadow/hunter?

有無需要賣if 包皮 同賓耶
換返隻st包皮同靚左翼

Eriksen 5*腳好好多

買PSN送FIFA point個優惠仲有無做?

icon swap換 nesta 定 guardiola

屁馬好用到癲 一下first time fake shot ball roll唔使就腳 硬ban近柱

Sam哥 華拉尼好用？驚佢85好快會跌價

宜家先睇到 屌你

supersub 洗鬼理佢聯賽廢國家廢咩

40萬可以點upgrade 開game 卡 21 22 w 卡到伊家

我係話佢overprice
3 4 唔值炒到咁高

好明顯d人精左，當佢lozano 2.0

Agree 冇後悔做左

good , 打算做佢

Top 2中堅

今集龍門係咪影響不大
想賣達史換areola

賣zola if包
換返屁馬 普金包

sam哥有冇開台
想學野

尼馬+華迪打前 摩拉打翼有無得諗

outpack前買，擺一星期就賺幾十%啦，洗咩擺咁耐

唔記得不推文

食hunter射波勁過son

正常水平金一可以，防中換ssk啦

祭左隻Scream Ozil 去做馬達先
大家講到咁好用

有無咁誇張

我都諗住咁

本身打開4222, 為左馬達轉用4231 俾佢打中間CAM

有無食評

邊有可能勁過SON...
唔好拎食左CHEM同無食CHEM黎比較
SON食埋射門CHEM都好多95以上

perfect位我預備走son 轉尼馬

我rttg son

點解好似冇乜人用pogba?
想要黎打cam

冇
要學嘢嘅睇返lui shing sethma依啲30win嘅台啦

大家會點排cam
Baby,middle老馬,普金,if美欺

有睇開lui同shing
但由上年已經想睇sam哥
不如你都開下台啦

換卡路士定zanetti好

屌你袋70個仲呻窮

小花應該勁過老馬

屁馬係咪升哂價 唔值得入手

馬達打正前

夾chem

1.06mio now
升左？

普金當佢cdm咁用 上上落落好勁wor

成日自動搶波點會難用

達屎好神喎

想問下zaha bernard邊個打lam好
隻zaha真係搞佢唔掂
爆邊傳波又屎 打前又要就腳射

呢個陣icon swap sissoko換 keane 好唔好 定有其他建議 靚叻un吹

其實打正前可能同基沙文差唔多

唔計icon 下個位upgrade邊度好？

唔啦會好大壓力

如果唔係冇真樣應該一早買左

呢到d人好得意
rio踩到廢過地底泥，mata就吹到射波勁過son

一個三星一個五星都有得吹奏

係咪鳩噏引人中伏咋

Thz巴打 老馬好似多鳩射
但小花wk勁啲

廢啲嗰隻打邊

如果只夠錢做其中一隻, 做Konate (因法國人易link英超法國人) 定 Mata,

我玩開英超.

當初既mata數值唔差所以整左 用左幾場幾岩自己用

呢排最高 呢幾日都係1.04 1.05

一定Konate

50萬樓下icon都啱會勁得去邊
留返啲錢

想入包同屁係咪要再睇多陣？

但我想買GATTUSO 夾POLITANO

已經錯過了最佳入手時機

包皮定屁馬
有1.5m budget

屁
Btw隻ozil做乜鳩...

用緊都覺得佢好神
但因為要連法國

咁最入算

達史肯定勁唔少

或者咁講
射門手感人人唔同 射門可以當成一個流程
不過馬達我就睇唔出
有邊一part係射門方面勁過son
你成功扭開人 然後射波
就已經係第2回事
盤扭梗係mata勁

我食shadow打352防中都幾搶得

咩叫最入？

nakata 打cm勁 cam 唔係好掂

睇漏左 包
包就快入啦 snipe下 可能99X K 都入到

謝謝，今晚試下做做佢

上星期至今差不多全職發夢，返到去好攰但又訓唔著，唔知係咪做得多好事EA眷顧反而打得仲好咗，fifa20第一次上到E，最後趕住出去24w剩兩場，差少少上埋E2

Draft網上同單人模式啲reward差幾多

照入
Sor typo

啱啱買左隻r聯屁1.05
可以做下任

85 zola 勁到仆街
算係用過其中一隻最好用既baby icon
1m 以下佢重好過butra/kaka / 迪比
同埋baby ver應該係best ver
有興趣可以試下

想換成條前鋒，BF係咪平D
基沙文好唔好用

1.055 bid 左隻普金連hunter

巴打想問下你隻scream綿龍食hunter好唔好用
我打cm/cam食anchor覺得麻麻想換chem

係
拎左來同屁switch
佢打翼

Neymar da Silva Santos Júnior

真 以為自己用緊美斯

岩岩做完
兩個pack 抽中dembele, semedo + 1隻IF
接近免費

拎咗呢隊打Icon Swap嘅英冠任
明明打傳奇贏咗4:0點解唔計嘅？

pro player都唔會用老馬

Zola有神奇吸波能力 比人perfect tackle都痴返粒波

真 我用 杜奧巴 都未試過 可以咁多神力拎番個波

scream firmino打cam會嘥咗d boost咗嘅defensive stat喎

rttf隻隻都升，好彩一早訓身入左隻kante

Hunter

岩岩番工追post就見到Sam gor屈到
零課中ICON 換哂包皮屁馬個陣好勁抽
開台打WL please

我係咪應該將IF包皮, 同OTW ben 轉做普金 包皮同屁馬好D?
ben 撞一撞就甩波, 射波係幾好既

同埋用落真係好快
我用落個轉身同第一步快過包皮

overpriced到癲
炒Juan Jesus / David Neres就發過豬頭...2隻都升double

好用，多數第一下右腳唔射，左腳R1踢波成日都入

有冇if telles 食評？ 今年Sandro 勁唔勁 佢普金平if telles 一半

Middle 迪比亞路，普金小花，zola
邊隻好用 打4231 cam

Rttf 哥列斯卡好唔好用好似我個陣除左左邊哥三個

琴晚買未用 weekend 先有食評

sandro 防守勁
但想比telles 慢少少 鈍一截
telles進攻再好少少
if應該幾勁 性價比高d

入到隊就小花

有冇人幫下手睇下邊到出咗問題
難得有時間打下機打完又唔Count

咁我試賣曬d contract 入一張先 我宜家差兩萬左右所有trade 得嘅player 已經賣曬

入左百幾隻

未用過迪比 我會簡小花～

屈G
今年賣coins又可以賺幾皮

是咪唔用得黑卡?
定你左右閘有冇用錯人，唔識佢地咩隊

我都想講好耐
問人 呢啲問題 最好連埋卡背

入隻影子telles啦 好撚抵屌

玩4231 3個陣邊個最好？

夠錢嘅話入張 base overmas定mid 中田英壽玩好

無入到rttf 真係好撚sad

我就係普金換上去

係咪唔好再高追？

上年完pack都冇升到咁癲...都係臨開波前先急升一段
今年一完PACK就隻隻火箭

托雷拉由佢17萬睇住升到24萬

真係估唔到換升爆，我都以為會好似hlw 咁回落返，不過都入左幾隻Dumfries

18萬想入黎邊用邊炒

算啦唔夠chem, 之後算到仆街

我覺得仲有得升

快點趁低吸納入otw pulisic
利申已入10隻

無入到
用左幾十萬 買條普金最強防線，之後無心情打機

而家rttf升撚到仆街

而家入平嗰d?

Rttf2有排升 極少貨

啱啱賣左lloris

更多巴，而家入算唔算高追太risky

我係星期日入，見30000有水位，但估唔到宜家咁快38000，我以為今個星期六先去到

換埋rio之後應該換右閘/防中/美斯先？

咁我宜家高追下先

batch 2好似冇乜邊隻好買但係
隻隻都好貴，冇咁大個本

好耐冇中好野

高追不嬲都係

隻bale 同 jordi alba 水份重到喊

馬體個隻

推

其實隻隻都好重水份
根本今次炒到overprice

呢個隊徵係邊隊波？

最驚入完貨
就同我inpack
EA撚狗一流 跟唔切唔理算

真
連Daniel Wass都升到double

屁馬打st食hunter定sniper 好

我都跟唔切...放棄左
好怕高追，以前奶過野

我問完你之後冇買到
以為尋晚會再出
呢家咁貴不了

呢個真，batch 2得3，4日in pack，翻兜都唔出奇

食完HUNTER 突然用得好順
本身食DEADEYE / SNIPER 用得好KICK

意甲打雙前
Mertens / UL Immobile / Insigne
三揀二 點揀好？

好奇怪2 batch人連住出，batch 2仲要得3,4日，竟然都唔出大雜燴全部一齊in pack
唔知會唔會有新野出

EA都真係真曼，mata連續兩年有sbc特別卡

我都錯估形勢
諗住佢出Guarantee SBC 入了大量UCL rare
點知撚狗

想換走depay同atal
有無推介
入場打4222

星期五

跟唔到 賺少左都好過一陣in pack蝕錢

希望有dynamic

之前有問過
d巴打都話上年都係後期先出，岩岩出RTTF卡果陣都冇guaranteed sbc

留名先 想轉

拿玻矮仔

想問下mid Raul+普金dembele, baby figo+普金dembele定係baby Zola+87 Politano好？

尋晚尾班車200k入左2隻托雷拉

有510萬左右 下面呢3個邊個陣好？
如果del piero ST揀87定90好？

If telles應該有得炒下？
岩岩120k入 而家都129k

求roy keane 食評諗緊換rio 定roy keane 好， 宜家cdm 用緊allan + nainggolan
CB 用緊manolas + koulibaly
一係就要rio, 換走manolas
一係要roy keane 換走allan

丹麥 霍布羅

仲有200k 係手 有咩炒得起 想買隻otw ben 爺

otw pulisic
踢到夏薩特咁，肯定會winter upgrade + SIF

好想賣尻晒d卡黎炒 有冇人制止我

1
我覺得迪比射波比波係幾好
但我覺得加速同轉身慢
唔岩我用
而且我唔會揾佢打st

唔係有愛唔好做mata
用咗幾場又貴又廢
利申 曼迷

防守勁 唔算慢
520k黎講算幾抵用

除左上Son 有冇啲咩位可以執下? Laca上綿龍?

dembele入黎自用
而家執十皮

睇strength都覺得伏伏地

Ea都真曼
Mata擺明簽左版權先出
Ea不嬲特別卡出黎出去都係嗰班人
Gomez上年出完聖誕 嘉年華 今年明知出局都仲出

Thz巴打
咁買baby撚下先 順便當保下值

唔係呱 我覺得幾好用喎
申 曼

咁美斯打ST, 買張90 ADP打cam?

40K 入得過?

有錢買bb dalglish 啦，超好用

集集都用mertens insigne
好用過>300k既中前場

利申sm撚

換左Keane 勁 好硬淨 落腳好準 但唔係meta
我係因為硬吹華拉尼+pk先換
建議你換rio

唔係fans點會做

買左reus都勁佢幾班

有個小問題
Week 1 金任務個助攻點出

巴打用佢打咩位食咩chem?

覺唔覺insigne 好用過mertens睇數值就mertens 勁d

Sorry依家補返
明明全部都係ENG2
啫係唔用得黑卡？
難度係咪揀第二難？

覺得今集前鋒同攻中balance同strength好重要
太低一拎波就好易比對面撞甩

睇你打咩陣
正路4231 既其實應該
小花打cam
包皮打翼
屁馬打st / 翼
你可以搵隻icon 打st/ 翼depends on 屁打咩位
但小花打cam係成隻game最勁, 冇之一

cam食hunter

Flanking fire?
如果係就L1+長傳助攻就得

正路就唔會有問題
唯有試吓唔用張黑卡打場
記住係打lengendary

小花啲傳波有神力 自動導航咁
另外真係比人撞都唔會好易跌/失波

感謝教路
我係咁玩 4231 有時442 ，150萬樓下icon st有咩選擇？定買張otw Griezmann保值？
將來有錢先換杜sir

入得過
睇車仔直播而家係佢carry 咁滯
40k 就算輸都唔會輸得太多

都諗緊 始終dalglish 望落同son 差唔多 利申未用過king 齋睇帳面

曼簽左pes
投敵都仲有特別卡出，仲唔係真曼

呢d人 你預左冇STRENGTH
唔太重要

啫係傳奇級？
陣間再試，可能唔小心揀咗世界級

可能我打開傳控 通常佢未埋黎我就傳走個波
前鋒我就覺得要撞下 中場暫時都仲ok

睇你咩打法
我今日覺得85zola幾好用

有錢就上icon
所有普金otw, 除左最meta果幾隻都只係會keep住跌

黑卡一定冇關係，我用黑卡解到

屁馬最佳入手時機有冇話幾時
回覆＋不推文會中Icon

你可以睇返打完果場係咩級 除非你洗走左

有無fb馬達食評？

加多30萬買杜sir啦

OTW de jong打4231放cdm岩唔岩用？同埋應該食咩chem?

另外普金兒子多數係用黎打st定攻中？係唔係都係食hunter?

勁過rttg son

入唔入返rttf neres好太早放左

De jong Shadow or anchor or engine 都ok

幾時係買樓時機？你買得起嘅時候，就係買樓時機。

4231 左cam 用邊隻好

邊度睇RTTF2 仲有幾耐IN PACK?

入幾隻玩下, 不過下場對曼城, 唔知會唔會偷雞成功
開賽前放走就算

等緊卡雲尼火箭，成功上到就有錢

我隻小花比ssk一掂就甩

岩岩入左隻1.045m 處 不過都算遲左 上個禮拜跌穿1m 不過無時間入

手足會唔會誇張左d

Zola
右腳美斯 左右腳健康射都得

唔會囉，過多一個月你就明，d flashback 卡過一排就變廢，純粹係for fans ,上年得 luiz 同 ibra 係keep 住勁

巴夠簽左pes
一樣出隻屈機pk
Rttf都出兩隻
咁ea係咪真巴呀
舉埋例比你睇ea不嬲出極嗰班人
仲要死撐on99

清un吹 升級左10次黃金 1次totw 全垃圾

加油bro, 杜sir帶左我上17win

係傳奇
記住睇清楚再揀

想收250k
tg:@teo5698

靈活 速度唔錯 勉強夠氣可以打足全場 食chem升埋射波之後幾好用
不過缺點細粒唔撞得 同3星腳
有多餘錢/有愛就做

想再問下
lam ram較come back on defense
cam較stay forward
咁zaha lam 綿龍係咪應該ram
而家ram mahrez成日7x分鐘斷氣

仲勁過包皮？

食deadeye定hunter?

杜sir 會唔會跌破1.7M

應該唔會，12月 bb icon 就會out of pack

覺 夠靈活
上集加埋op finesse shot補足埋佢埋門差

我自己跟咗上面師兄食sniper

Who is 杜sir

杜格利薯

baby icon owen都勁

baby owen都勁

文尼真係好撚勁
佢打ST 差唔過包皮

我屁好撚正

平時都唔係卡面撚 但張rttf militao真係靚到我唔捨得放 另外Sancho應該食咩chem？

今晚試下隻馬達先
本身CAM位基沙文
希望可以取代到

上年都係咁？
出prime,bb就會out pack?

最後都做左FB馬達，希望整返個卡面

吊真定假呀

老馬sito

上年prime middle 同baby icon 一出game 就in pack 之後再出moment icon

屌 本身砌咗隊rttf
玩咗幾日香城online 就唔夠錢砌

個價會唔會跌

出toty 就會跌

cam普巴得唔得？

Loft cross pass 即係 長傳 + L1 ?

自膠 for 推左文

手持Dembele Allan Kante 呢隻最後升最少

yes

我1.08m入，而家1.25m仲升緊，計埋稅係賺得少過其他，但其實都升唔少，雖然佢升幾多我都唔放

son先少

唔係話1-8點解抽到第9期totw

對屁馬完全無好感 明知佢勁都唔想用佢

你睇清楚個pack寫咩先

唔會阻止你
利申，已經係甘做緊

1-8 and current

Son係咪貴在5星腳？我睇佢能力唔算好屈

自膠

9 射都入 呢隻game 齋睇數值無用 要用先知

想問下買Coins通常會用邊張卡過

快手喎

Allan dembele邊度少

想問下右閘if capa定rttf mbabu表現好d

Ben爺定son好用？

有愛想入隻謝4打防中
防中講係唔係86個隻最好

其實rio 係有icon 神力定點？
睇stat 其實同好多其他CB 差唔多，manolas之類

另外KDB 有冇評價，今集好似少左好多人用
有隻硬吹，睇下洗唔洗專登就佢入隊

試完出食皮

有神力呀
窮撚恩物

咪就係我搭尾班車40萬買都有賺

本身有愛既巴哥到底換唔換，定鳩抽base icon算數

有愛就換喇 一陣抽中隻龍就仆街

有愛》〉》all

我都係有愛換左

本身撚開reus 同兒子
驚唔識用

一直都冇

好，咁換佢先

一定唔會好用
純粹有愛先換

2 CDM 用緊普金allan + 普金nianggolan
淨係夠錢up 一隻
應該up rttf allan 定係sif niainggolan
sif niainggolan 係咪比較會跌d ?

打RAM 包皮定zola好？

Rttf allan

LAM

rttf真係神卡黎，用過你就知，勁撚到傻

謝拉特定rio 快

*rttf Allan

你曼定利

快乜春

有冇食評

Keane換fernandinho好d wor

想問下點解我有紅卡(LKk同捷維爾),明明黑卡係半身相,但我張紅卡仲係大頭相既?

st位，普金包皮定if文尼勁啲

有錢既話杜sir 要baby 定 mid 好

我都係
隻嘢廢過古天樂食hunter打cam太多
可能我唔識用

勁過son喎 有巴打話，嚇到即賣son 整

上定下好 打4222

勁過rttg son 一場4球 打cam勁到爆

Son 定ben爺好用？

?

team neymar vs team messi vs team dalglish
邊隊好D
第一次po 相唔知得唔得

RTTF CB Konate做唔做好？
利申：主力玩德甲

SB派彩....中左Allison

我nba fan

唔知啱啱上網見到

L1 + 斬波

又buff 返射波 son 又隨時可以準備火箭

推推

咁Rio

Patch完係咪nerf左？

Baby for sure

rio有冇人食 anchor

終於冇啦

睇你玩開咩類型

嘩rttf allan 升到成40萬，前幾日睇仲係30幾萬
宜家入定等佢有冇得跌好？

推上邊 ben 野同屁馬打st 下邊 politano 同屁馬打st

又新patch咩？
頭先開機唔見嘅？

今集fabinho仲勁唔勁？會唔會太慢？
If fabinho數值好似仲廢過金allan咁

個稅

無時間追post sorry ，willian 做唔做得過

係車迷就做 唔係就不了

靠睇頭表示

下

隻Politano真心幾正
次次半場換出黎都做到野，打中間勁過打邊

新patch 禁區內射波正常返 ps4過幾日先會更新

想問如果報咗wl 嗰2000 分係咪會歸0 咁我而家係咪可以再即刻草過啲champion 點數新手第一次報wl

禁區內射波本身有咩問題

會炒

son 都仲係鳩射都入

可能講緊 有時十二碼點附近空晒 拉岩方向 龍門都投晒降 都可以射出界
講緊 用緊幾十萬 甚至百幾二百萬既球員

其實4222同4231最大分別係邊

邊度睇rttf 2 幾時out pack

上星期用普金Fabinho 覺得幾好用

雙前鋒 單前鋒

out左pack

我都有2m 唔知買咩好

rio定zanetti

Zola 定 rui costa 定 figo 定 普金包皮？
打 LAM

真，宜家場均一中柱

真係 真係係撚咁中柱但人地就一射就有

希望可以少啲傳失，而家係唔係都畀人intercept到

報完會變0 wl打到11win以上 派彩會有返2000分

Zola 美斯黎 好撚勁

base 定 mid 好？

特別後防傳去中場
Through pass 空晒都可以比人搶到

RTTF Konate做唔做得過？

Bb

萬聖節insigne 值唔值呢個價 好似好撚勁

我用杜sir禁區單刀攞遠柱都偏離目標勁遠

我覺得呢個都係一個應該要patch嘅問題 有時對手後衛through pass比中場/翼 我個閘勁遠都會自動lock左跑過去拎埋個波

唔覺 仲係好撚勁

唔炒得嘅咩？

果幾皮野唔爭在啦

話說個德甲potm去左邊

打433（2） 單防中有無推介 budget 5-20萬都得

Zola好似車狗？

Penalty Takers will no longer move their heads once the Shoot action is performed.
The Penalty Taker’s head will lock to the middle once the run-up begins.
This change does not affect the ability to continue aiming the kick during the run-up.

矮腳虎蘇拿都唔識，咁你應該好後生

係咪出返rttf1+2就會跌

賣包皮 換zola先好冇

包皮點會廢過Zola

Ea似真猁

我係你買rttf 丹比利好過

勁到癲

屌佢老母ea連馬斯都仲係車頭相

儲緊錢呀下隻就換

尋日晏晝入左5m lloris
發過豬頭

請教一下, ICON SWAP應該換Rio or 謝拉特 or 卡路士+哥迪奧拿好?

希望星期4又抽到好嘢

Rio

點解Lag親既都係對香港人

包皮好老實講一一般般
唔係game changer

佢依家個價
俾多40萬左右有美斯神力加持

810入左手 而家950

對車狗無愛
但可以perfect link gattuso

買住嚟用先囉
到時再換

Bb定mid 好似數值同價錢都差唔多

Icon同icon洗乜perfect link

Cls 13000入左ucl neto解完任賣左20250

其他係
冇想像中咁勁
同屁馬差好遠，用1m好似好唔抵

差唔多價不如買屁/美/朗/icon

真諗緊zola代唔代替到

佢個1m就係貴在可以綠線屁馬
同埋好高既數值
我4222佢淨係得跑邊同執雞勁

所以諗緊買唔買zola好打lam

速度真係一流
射術都唔差 不過冇其他咁高把握力

真買唔買zola好
之前用開bernard打依個位

你個陣而家點先
zola同美斯好撞位
掉zola打cam又會好快斷氣
尤其4231

今集中廢IF嘅機會率係咪大左？
中左法甲LM IF Bounga

用嚟打lam

屁 ben
Zola dembele

4231就
屁
Zola ben dembele

想賣左屁馬了
宜家將佢轉左打翼無之前用嚟打cam咁勁

用嚟打st

sissoko

恭喜sam gor 加入我地icon 黨

因為包皮真係好唔抵
唔值1m

賣包 換zola 打LAM?

打邊我唔建議
除非有兩隻supersub

我指係你中icon啊

入5隻icon 個陣就可以任砌

有
Taison同politano

認同 我都賣左包

德甲今個月喺咪冇potm？

咁就試下啦
不過我覺得包皮好撞啲
只係唔值咁貴

本身有rttf dembele
如果轉美斯rf放cf位會係幾chem

俾你參考 同樣玩扭扭

我用小花 scream insane 屁 世三 4222

14W 玩家有6M大家覺得點執好
苦練護波同手控右菇防守，大家建議點練

FF下好

屌隻古烈治先

牙朗點都有？4g

上集中3隻 今集一隻都未中

有又點
咪又係抽哂右邊

駁吾刀

zola打唔打到4231 cam or st

If mane同包皮邊隻保值d

IF Chilwell睇嚟要賤賣了

正路if mane 但如果bf 出best of totw sbc 就

玩左冇耐 Lw係martial

有100k點upgrade好🙇🏻‍♂️

想問下大家vardy個sbc做左幾錢?

上星期渣住兩百萬，入左隻RTTF allan, 幾隻RTTF 拖仔, wass, 懶懶地有淨all in買左小花, 早知拎晒去炒

Btw 小花打cam好勁但係轉lucas去打翼差少少，有冇人試過7chem 普金dembele?

有世三無電話啦

3萬左右

Laca 變綿龍 邊算上

係咪值得換？

不推

上youtube 睇啦 咁嘅陣打撚死人

渣住咁嘅陣是鳩旦啦

打極都係14win

依個陣都係14w...
仲可以點upgrade

試下老閪都唔標
應該乜波都吸哂

換埋老馬 左右閘隨心 加隻古 基本上冇得執

可能都係14/14呢 搏金三大法呢

RTTF Konate最盡應該上到84...
而家in game stat仲好過Sule
1516

RTTF Allen幾時放好

都無你份架啦 一係你試下紅卡比我開

Rttf gueyu 食評同觀望點
完全冇愛 但驚唔做遲啲超進化時人人有隻我冇份

屌你啦

唔係坐底84咩?

btw今周gold objective ea又柒 繼德國譯曼聯之後又一力作

中文寫75pac以上德國人dr助攻

英文係75pas

由2M陣執到依家個陣
都係14W
一於跟大家建議去睇gameplay
老西都唔標就會被9猜到失

On9

22:15 開台!同CCTVB打對台!
FB:
Youtube:
多多支持

賣老馬換第二隻仲好用既好過啦

果三個位可以放咩？
想砌西甲隊
隻gattuso係icon pack中
正前又無邊個勁
中場諗緊vidal
後防係咪最好係varane?

不了要睇台慶

其實玩得咁既陣都唔Care WL啲reward啦 打足二個月都未夠錢買到一隻icon

推一推

總之一定會升
RTTF好似已經84(?)

頂盡咪中隻Chilwell，諗咁多

置頂

依個陣應該係技術問題多過gameplay...
kante 韋拉都識自動吸波...

買左拖周 撚比大家睇
有興趣一齊入黎吹水啦!!

屌你rich到

屁馬好難夾chem

包皮輕鬆

包皮if ben?

包皮勁易夾

屌佢錯到咁
諗住拎哂成堆德甲德國仔去解點都中掛

巴西輕鬆不過上集玩過今集揀左買小花

死開啦.jpg

i mean連包皮咪得

邊有咁多錢

啱啱出做大概二萬以下

樓上個幾個全部都買得起

好富貴

有無用家可以比比意見

之後點練

用開87 但用黎踢st
踢Lam 好快無氣 用到唔捨得放

換唔換好
又驚包皮bf後會升好多

點解可以咁同紅牌同黃牌

我就唔換 你都有美斯

我會唔用艾巴
左面係mendy 加華拉尼
de jong 去右面
左cm 係kante

其實主要係想我朗可以10chem又唔洗用matuidi

Sor砌緊巴

咁用vidal
我都係半隊巴塞

刷緊online icon swap
未得閒做obj

玩到發脾氣掛

咁換加度素 果d?

刷icon swap果陣好多時都可以順手解埋obj
我多數等到要解weekly gold obj先打DR刷icon任，費時蝕幾場比佢

好正常

GG SAM GOR

陰尻公 攞隊80分都仲可以食鉛 食完鉛個龍仲可以唔識救波

GGpro club都遇到

有冇bb 加連查食評？ 我想賣包換佢

Mid makelele 定 mid desailly?
打cdm, 一定要法國, link 包

Sam哥包皮換左邊個

Bb zola/杜格利殊
12月out pack係咪會暴升？
咁計落包皮換佢地抵屌好多

負碌追和

攻中用基士文定兒子好？

兒子：雙腳，射波好
基沙文：單腳但傳波好
睇你打法

poly又有人想走被捉。。。。。。

唉....
班死黑警家下當反恐咁撚樣對班後生仔係咪痴撚線

睇到好心痛

試下用番d 中超練下技術

今日all in 左4隻 rttf neres 120k 心血少
已家114k 應唔應該止蝕

有無人app版transfer market未unlock？
點樣先會unlock？

有冇巴打記得係買邊個版本送Fifa Points?
突然發現有1050 points

買PS Plus送

咁既陣都係得14win 陰公

高j

跟本係技術問題 個陣點執都會係14...

我認同係我技術問題
點提升

最高位入

Ajax一出線佢會變20萬

會out pack架咩

Sor唔記得不推

你D幾先
睇youtube 學下sm
慢慢練 你個陣上唔到G1賣隊算啦

下圖d 半身相做乜鳩

想問wl係咪點都會11wins

如果呀積士好似上年咁

唔係

玩咗近十場，好撚勁

係咪仲做緊呢個優惠？

咁要all in 了

係咪國際賽無半身相

屌早知換

謝四真係麻麻地食咩chem好

入2隻玩下

屌 自動續訂咗無送

下場對已出局嘅里爾

出局變返7萬

好用喎

所以我會踢前放一d 先

我用guardian有攻有守

其實陣都係自己打j架姐 練下技術好過啦
我平民隊15萬都打到17win

有時用平陣先練到技術
你用勁卡好不自然就成日禁住個跑制鳩爆

D5
離賣隊不遠

更多巴點睇allan後巿，大概去到幾多？

我食engine打41212(2)cm
Tackle唔到 帶唔到波
係傳波同射波勁

3隊7分
大唔大機會出線？

上年玩過 今年唔玩了

食影子唔知會唔會好d

真呀 勁卡下下9爆 我d中堅廢少少 心急標波就奶野

拎住3隻，諗住strong hold 1隻搏出線就算

有冇人用緊林伯？

Butrageno勁撚到，求其DR練下波第二埸同我大四喜
唔玩skill move嘅我諗會幾fit, 5*腳無得輸

11萬2，11萬5入左2隻

蜜月期享受下 用耐左就開始屌鬼

已經feel到有不足嘅，零身位，不過本身用普金rashford打ST, 對我嚟講好ok了

IF telles
Anchor
Shadow

flylwh 好心就咪撚叫free hong kong影撚衰香港人 用爆機隊入球-6 彈彈波就係後邊猜撚左我成場 咪撚話我屈你呀 一search你個名就見撚到你堆record 呀

Shadow
唔洗諗

我都唔明點解之前講到佢又鈍又廢
真係超勁

又係依條友
仲未對過

Crespo 好嗎？定kluvert

2點出Totw?

因為大家用開嘅係唔同類型
用開矮仔係唔會識用依種前鋒

唔係廢，應該係唔識用/唔啱用

聽晚

sam 哥唔會見到佢架啦 佢條垃圾用爆機隊都係打d5 最撚衰我打撚緊任用堆廢人仔 唔係就炒撚到佢仆街

正常就冇

睇吓wl有冇機會對到

。。

鈍到仆街 唔係人人岩手感

買？
買就唔好了，除非有愛

換

rttf係咪out哂pack真係

都唔太建議
換rio好過

得13個

2隻上集都用過，2揀1就crespo，不過阿古路都勁過佢

見到記得衝佢鏡同猜鳩佢全場

咁留返啲萊token？

可以一試 睇futbin都多人shadow 係怕鈍者

用住bermard 同換走蘇9
Butra放落蘇9個位然後ST用IF賓爺

冇得留下次swap

咁仆得街了
又要傻佬咁snipe過

留嚟冇用
你奴哂未？

直接買隻食咗嘅咪得

我個張係紅卡

咁慢慢買啦

入完2張RTTF Neres...
得返20萬
仲要做埋RTTF Konate
點捱到去BF D SBC

狼隊隻Rttf入唔入得過？

同意 我換咗zanetti宜家有少少後悔 完全過唔到人哋啲rio

Zola = true blue

認真點解有啲紅卡有半身相
有d無

差唔多，換邊個好

普金賓我用過黎打CAM, physical係明顯唔夠，IF好好多? 同埋如果佢同butra會唔會太weak零身位，依家蘇9幾撞得

Vardy 會唔會冇半身相

揸住30萬，可以點執？

SIF Nainggolan 仲勁過rttf Allan

正式宣布佢係第一防中

差幾多張未奴

故事教訓你唔好盲做sbc
Sbc係ea慢慢食曬你啲錢嘅工具
Konate張卡唔廢但幾個月後好快被取代 唔值100k
下個月futmas更多呢啲player sbc更加易中EA伏 巴打三思呀

bb baggio建唔建議入手好？

打過好多次 真係唔知點解好勁

2 日可以奴晒

巴哥唔鈍喎

咁得啦
換rio

紅牛首名出線 有機會86

Live卡點都好過做聖誕卡

巴哥轉向嗰下慢少少外
射波 身位 冇得輸
我可以話係靈活小小既利雲

因為真係好勁
次次都比佢一隻搶哂

屌，我上season 10月先開始，所以最高得12token

真係好勁 non icon 應該無一隻夠佢勁

Kante都可以行埋一邊

姐係點
你頭先又話13張嘅
你奴哂嘅話總共會有幾多張

用哂2隻
佢地有個common friend

係咪留錢等bf好過

奴晒得13張

咁誇 心動了

上IF telles
再儲多少少vidal換kante 順便full chem埋sissoko

已經好耐冇係UT post見到齋咩騰巴打了

除非好有愛，否則唔好因為要加強實力而做sbc,因為好快有新卡可以取代

有冇個陣睇吓

D2都撞過呢條友兩三次
聽得多佢個名次次認真打
冇比佢閪到過 可能因為冇比佢入過波

不如換卡路士算

Nesta 點睇

卡路士可以連尼馬

同埋閘可以用好耐

基斯普未到12月你都唔會想再用

應該換rio 定謝拉特？（對謝長有啲愛）
換左rio，仲可以換舒米高，舒好唔好用？
如果upgrade點搞，得17萬

Baby crespo 用緊，好好用，又扭得

Bb drogba 係味勁過mid

白簡

baby舒米高換唔換都啦

不了 5*skill但低agility balace 感覺唔會順
利申 未用過 純9up

換里奧定謝隊好？

唔夠換埋哥狗? 咁gerrard

唔夠，得23張⋯謝隊都好用？主要放佢係CDM

C朗真係幾勁 但冇左頭既佢 再唔係頂峰既佢...

基拿比

屌出gnarbry

Gnabry

83 84 85咁抵

小弟12張換咩好

好彩未做隻Konate
唔該晒巴打一言驚醒夢中人

有poli仔 gnabry不了 poli仔勁好多

我利狗 但我之前中堅同你一樣 upgrade中場個分別應該明顯啲 militao+pk都ok

基拿比87幾勁，但都係個句，係ea吸錢嘅陰謀，有多餘錢先做，我從來都覺得potm 係伏

連到mbabu

更多巴
聖誕卡好似上年定前年有86 Alli

邊個好小小 本身係迪莊加if老母 怕尼恩頓 allan未用過

希望有香港

但RTTF Konate似乎上到84-86？

好撚惡 鳩猜都唔比
Fifa原來有文明規定唔比人鳩猜
利申唔識佢

綠線就話姐
黃線好難砌

繼續用隻Sancho算

有冇巴打用過baby艾申
想要食評

做唔做隻豬拿比好

比多少少買韋拉啦

wr好過sancho
有啲想做 而家用緊普金

自己search 下佢個名啦 臭晒朵啦

86就要睇抽籤運，因為可能有d強隊要次名出線，例如皇馬、馬體會

射波同workmate gnabry 勁喎

爭五十萬

Ea都幾仆街

基拿比 Potm加pace+得1點 仲要係細數

扮大數+左1

砌德甲必做？
好似好勁 又連到potm harits lewan

Baby韋拉勁唔勁?

rttf幾時outpack？

out左

Out左先爆升

集思廣益12張換邊個好

好撚勁 160萬 抵比

乜原來已經out咗

直覺覺得佢出線即收皮

。

Varty終於有半身相

Carlos

Vardy

LM會仆住做 RM 有sancho 夠了

我有Sancho , 普金Gnabry

圖？
屌佢馬斯fb似唔會整

感覺唔到sancho 有幾勁暫時
利申有張rttf

Rio應該穩陣啲 後防選擇始終少過中前場
Upgrade嘅話一係ter stegen+IF telles, 或者儲多少少上IF ben yedder

Poli真係幾勁 前兩日終於刷到 但仲未諗到點full chem佢

今隻拉狗有冇上集咁勁

一隻ICON 433 451
一係等意甲出意人勁閘...

想問今集352 點 會唔會好易俾人中出？

一定係allan nain 儲下錢上埋rttf allan
隻de jong射波廢撚到一個點 做box to box入到禁區企撚咗喺度